袁偉豪奇怪冇得雙提名 譚俊彥拉票一舊雲

袁偉豪亦隨隊出發到星馬拉票，他憑《棟仁的時光》入圍，將力敵《再創世紀》的郭晉安、《兄弟》王浩信、《天命》陳展鵬，對於未能憑《三個女人一個「因」》入圍，袁偉豪直認感可惜：「其實我有啲奇怪呢套劇冇提名視帝，我覺得兩劇都可以被提名，因為兩個演出都唔同，《三個》色彩多啲、搞笑同幽默啲又辛苦啲，但就以女性為主導，《棟仁》就淡然啲，睇吓觀眾鍾意咩劇種。（睇好自己攞獎？）有份角逐都希望有收穫，邊度嘅獎都一樣，三個地方即係有三分一機會攞。」他還揚言今次到星馬最想幫拍檔黃智雯拉票，因為當日她拍得很辛苦，睇好對方奪視后。

而同行的譚俊彥憑《天命》入圍爭視帝，首度到當地拉票的他卻搞笑「一舊雲」：「唔知去到要做乜，跟大隊，當秋季旅行，去玩同食。」對於以往在馬來西亞舉行的《TVB馬來西亞星光薈萃頒獎禮》及新加坡舉行的《星和無綫電視大獎》今年將取消，改於無綫台慶當日頒發視帝視后，他不感可惜：「因為之前冇經歷過呢兩個頒獎禮，有份參與角逐已經好開心，我哋拍套劇最想係有人睇，希望大家支持。」

大膽和珅！

佢拎閪到視帝咩
有一百個提名都拎唔到啦

點解佢拎唔到？

狄龍仔真巴閉 淨係老豆個朵都幫佢唔小

佢d 演技

死魚眼讀稿機器